有冇巴絲係做緊啲比較特別嘅職業？

自問識人唔多 身邊朋友都係做啲比較普遍嘅職業 例如 工程師 保險 教師呢啲

想聽多啲其他比較特別嘅職業嘅故事

有個朋友做海豚訓練員

有朋友做海豚觀察員，或者叫鯨豚觀察員

香港好似得一個環保團體專睇海豚

有fd做g
算特別定普通

大把人做g啦

樹藝師

全部女人都係G，所以香港有一半人做緊